一人一個行內閪工招聘廣告出現嘅字眼

1. Sales
"不須任何經驗"
腦細潛台詞: 行行企企都要經驗? 直頭應該當義工咁請啦！屌！
2. 記者
"歡迎應屆畢業生"
腦細潛台詞: 做到隻狗緊喺搵FG做啦 人工咁低 工作量大 日夜癲倒跑新聞

祝大家早日脫離閪工

見到able to work under pressure已經覺得伏

HR全面進場俾負皮

Willing to work overtime, 試過有一期一直搵唔啱工，見咗幾份有呢種字眼既job ad, 去in 個時都一定問我，如果份工要ot, 最夜你可以做到幾點

腦細潛台詞: OT唔洗補水都可以請到人 筍呀

水蛇春咁長果啲ad

Ad hoc tasks as assigned = 要你做乜都要做

公司福利：強積金

Strong XXX, Excellent YYY, Fluent ZZZ

有啲真係長到tldr

appointed on civil service probationary terms for three years

人工：15000

公墓猿

錯啦
得8000(最低工資) + 勤工獎 + 強積金

下😨

A Small Office

員工福利：MPF

- fresh grad are also welcomed
- meet tight deadline
- work under GREAT pressure
- immediately available
- work alternative SAT
- can-do attitude & capable of handling multi-tasks;
-Able to work independently & multitask
- benefit: 5 day work

入黎正想講

其實去唔去得海關告佢
呢d係法例要求 唔撚柒係福利

有can do attitude同able to work independently一定西

6day
需ot

員工福利：
7天年假
強積金
在職培訓